台灣友咁撐香港，但呢兩首歌你竟然冇睇過 ...

港台原創歌 撐

願榮光歸香港 (台語版)

雖然我都唔識 董事長樂團
但出心出力，應該值得更多 view 同 like

負評？

仲有呢首 LEGO版

仲有滅火器同林夕合作既雙城記

之前有聽過台語版既願榮光
聽落台語同廣東話有啲似

仲有台灣rapper大支

董事長樂團（英語：The Chairman），台灣搖滾樂團，目前成員有六個人。冠宇、吳永吉、杜文祥三人，在1989年一起組成「1989」樂團。1997年7月4日，阿吉與冠宇、小白、大鈞、金剛等五位原始團員在女巫店通過「董事長」這個團名。